ps4入code之後收唔到獎勵

如題，求救

推

有冇ching知咩事？

比返個code 人啦

Post條code出黎等我地幫你諗諗

好撚sad呀而家

咩game

2k21

你試下係playstation store到入

各位師兄幫幫手

係咪喺咩淘寶或者g2a嗰啲地方買

就係喺PlayStation store 入

邊張 code?

唔係
入咗code之後佢話兌換咗

10萬vc嗰張

補充，係我兌換咗，唔係其他人用咗

而家點算好

有冇撈亂嗰兩張啊？

同你一樣 話地區唔啱 要eu個地區先用到 唉

我港版

兩張都入曬啦